屌你老母封左接機

:o朋友wtapp過來
Btw唔理
照塞爆機場
睇一百萬人到你封到啲咩

可唔可以告佢
接機大堂, No waiting咁點接

路係人行出黎